question_list = [
    {
        "question": " Какая страна производит больше всего кофе в мире?",
        "options": ["A) Колумбия",
                    "B) Индонезия",
                    "C) Бразилия",
                    "D) Вьетнам"],
        "correct_option": "c"
    },
    {
        "question": "Какой национальный вид спорта Канады?",
        "options": ["A) Боулинг",
                    "B) Баскетбол",
                    "C) Лакросс",
                    "D) Футбол"],
        "correct_option": "a"
    },
    {
        "question": "Как называется колокол часов Вестминстерского дворца в Лондоне?",
        "options": ["A) Биг Бен",
                    "B) Броненосец",
                    "C) Калабаш",
                    "D) Мумия"],
        "correct_option": "a"
    },
    {
        "question": "Сколько длится мгновение?",
        "options": ["A) 60 секунд",
                    "B) 90 секунд",
                    "C) 120 секунд",
                    "D) 180 секунд"],
        "correct_option": "b"
    },
    {
        "question": "За какую страну играл Дэвид Бекхэм?",
        "options": ["A) Испания",
                    "B) Бразилия",
                    "C) США",
                    "D) Англия"],
        "correct_option": "d"
    },

    {
        "question": "Какая служба электронной почты принадлежит компании Microsoft?",
        "options": ["A) Outlook",
                    "B) Yahoo Mail",
                    "C) Gmail",
                    "D) iCloud Mail"],
        "correct_option": "a"
    },

    {
        "question": "Какая самая маленькая планета в нашей Солнечной системе?",
        "options": ["A) Земля",
                    "B) Венера",
                    "C) Марс",
                    "D) Меркурий"],
        "correct_option": "b"
    },

    {
        "question": "Какого цвета была таблетка, которую принимает Нео в фильме “Матрица”?",
        "options": ["A) Красный",
                    "B) Синий",
                    "C) Зеленый",
                    "D) Желтый"],
        "correct_option": "a"
    },

    {
        "question": "За какой фильм Том Хэнкс получил свою первую номинацию на премию “Оскар”?",
        "options": ["A) Большой",
                    "B) Форрест Гамп",
                    "C) Аполлон 13",
                    "D) Вам письмо"],
        "correct_option": "a"
    },

    {
        "question": "Какой фильм, написанный, снятый и спродюсированный Джеймсом Кэмероном, "
                    "стал самым кассовым фильмом своего времени?",
        "options": ["A) Титаник",
                    "B) Аватар",
                    "C) Терминатор",
                    "D) Правдивая ложь"],
        "correct_option": "b"
    },





]

option_list = ['a', 'b', 'c', 'd']